係咪唔移民就要分手？

有少少嘢想請教大家

我同男朋友一起三個月 雖然中間有爭吵 不過佢好愛我 好快已經求婚 但係佢好唔鍾意香港 覺得呢度冇未來 佢好想移民去一些生活成本低嘅國家生活 自從送中嘅事情之後 去日日都提起移民 最近仲想辭埋份工.......

但我唔想離開香港 而且三個月係咪足夠令我睇清佢係咩人 如果我跟佢走 我一定會同成家翻曬面 到時佢離開我等等 我連最後嘅家都冇........

係呀屌你老母
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

【極有用】金鐘逃生路線

721全民大作戰終極整合POST

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

有得走居然唔走

弱智 肯定走
過多大約5年 呢度叫支港架啦
呢個運動如果失敗咗
習大大一定全面接管 一黨一中聯辦制

3個月求婚

係，因為你地既理念已經唔一樣

三個月又未同居過
亦唔明你屋企反咩面

婚前係家
婚後係娘家
婚後有他的地方就是家
Give and take is golden rule

你地幾多歲？

我女友將會移民美國(未來兩年內)，而我真係唔想移民， 喺外地冇任何connection， 屋企家人朋友都係香港， 而且我對香港未至於絕望
你哋係我嘅話可以點做？

我都想移民
可能下年去加拿大讀master扲居留權
但係唔捨得女朋友 至少讀完要做一年嘢先扲到